出218i 7人有乜要留意？

定係一月會減D？
呢個價為左右求意見

3缸7人車

正正經經買部noah stepwgn 好過啦

Noah 三袋
stepwgn好似好嘈
bmw同價又德國品牌唔係應該好低？

校車

你中意啦, 接受到個樣同空間細d 咪ok
個人應為好柒

呢啲家庭款未到年尾都一定俾人掃晒
唔使諗
要等貨尾 520i 就有機會
上年啲大貨賣到今年

On9

B200啦，正式直4 turbo

諗唔明點解2系咁柒都有人會買

買epower啦

完全唔bmw

重有，得30粒唔好買歐洲車啦，冇 option 齋到仆街

差評如潮

同日本車比空間冇得比

加多少少

E200仲衰啦
49.9萬冇amg冇真皮
一樣大大堆貨

好認得樓主

佢唔會，出得30萬，但想有50萬既 options

但叫佢買連登神車，佢又屌萬事得冇樣得又冇人渣又廢車又罐頭

當年比佢讚到上天既 Forester，佢仲未買，而家仲要考慮咩春都冇既 2系

最岩你係2手 X5:

買七人車唔係為左空間?

睇落個list都好多野？仲有咩option 可以加？
真心唔識，10年冇揸新車

140hp 7人車

留意啲路人，會笑個鼻

係喎，有皇冠大昌最鐘意 cut 走既電尾，買啦買啦

連登總結：冇力，樣衰，又細，差過雙田，冇一好評

連登寶馬除外
你一講連登寶馬cheap即刻係唔識嘢同世界 脫軌

連登仔好少彈寶馬
連連登仔都話唔得嘅寶馬真係唔好買

其實都要睇餸食飯
spec好實貴.平車梗係spec差少少.
有錢實直上X7

2手 X車gogogo

連登推薦

雙田加日本寶馬係唔會有錯
連登夢幻三劍俠

連登除左萬事得全部都垃圾你見萬事得圍爐post長期係頂就知好野

講真
部野除左寶馬章之後
個樣都真係幾柒下
btw,自己鐘意就OK啦

連登神車

7人車唔會考慮歐洲車

中排ok好坐wow

有次我話Mazda 3 轉用一字擔唔再係日本寶馬都有人屌返我轉頭
心諗而家邊架寶馬會用一字擔呀

Mazda 比鬼佬話日本Audi A Class, Focus, Golf 低model 都轉左用一字擔又點睇？

Honda 夠話係日本寶馬，Odyssey 夠轉左一字擔咪又係咁飛，Jazz 又係一字擔都可以改到好好飛，豐田果D一字擔就真係好易搞到暈車浪

睇你個避震點調較呢句真心係真

同埋 Mazda 一字擔唔係普通一字擔，Mazda自己研發，可以有限度 offset 路面不平情況：

要幾大勇氣先去買2AT/GT

有冇問題？同勇氣有 關係嗎？

冇，同太大

真係有7人車嘅需要咩

買架3.50L佛好過
位闊 有力

呢架要樣冇樣 要power冇power 要空間冇空間

其實冇

因為冇追求power 細車嚟計空間就好大喎
你唔可以同alphard或同啲巴士比較㗎嘛

7人唔好諗歐洲車

注意上斜一定要坐夠7個 一齊落車推

我常佢五人

stepwgn 1.5 一樣係坐七人

其實你開post 黎做乜, 根本你已經決定左.

218i 係垃圾就係人都知

可以諗下新款318i

其實樓主係想要compact 5+2
細車臨時打多兩個後備.
歐洲車真係無咩選擇.

咁點解唔買X

我未決定， 不過貪平
呢度上面話架車唔好

但通常都
講埋啲乜嘢勇氣呀
攞啲豐田萬事得出嚟比
話冇力嘅時候就攞啲3500cc出嚟比較呀
空閒就攞alphard出嚟比較呀
又或者
好似你咁講，唔好係人都知

講咗咁耐都唔
見到有乜好有乜唔好

34萬同
Forester vs CT aircross
vs stepwgn spada
同價
決定到架架都幾好

X1貴6萬

我有選擇困難症
因為 呢類嘅趟門車
在iihs同埋ncap
都冇撞擊測試

我之前揸架好舊好舊嘅富豪
反左
個人一啲事都冇

你係得連登問，歐洲車就係充大頭，係原罪

Agree

呢架二系cheap嘢嚟
點沖呀？

咁點解唔B200?

常5人你GLA200/B220算啦

都仲有sharan既 至少係趟門
btw原價43萬

Touran GLB (勾筆)

講緊一架hatchback空間都大過你架2GT
係你自己打稻草人同巴士比

講緊一架Stepwgn已經冇嘢差過你架嘢

真？ 你有冇事清楚？
我係連登身型高D嘅
坐落去2
唔頂脚

但係坐萬事得6 hatchback
頂wow

又未至於細過hatchback 下麻ching

我近排試咗好多車
架2糸 軸距都幾長呀 ，
寬敞過好多車hatchback

當然冇得同日本七人車畀啦

你唔好為彈而彈喎

安全

Spada咪齊氣袋

貨尾?

Serena e power

渣就係，但攤分幾年成本高過雙田，仲要個價得快

樓主，我認真答下你。
218i 因為3缸車係差少少，會震d同埋力水真係一般。但係操控同日本車比都仲係贏9條街。建議搵返正常4缸歐洲車，係會明顯爽好多。如果你果兩個臨時位真係重要，可以考慮二手220i 。

新車計應該就頭幾年都無乜嘢整
但雙田半年做一次service，寶馬可以一年先返一次，揸車成本可能寶馬2GT仲低少少

讚緊你者
揸呢架野真係為左坐個啲人安全舒服架
同埋唔使咁在意我地講啲乜啦
咁就無乜要留意

咁有D人 要掛住面子做人
買車當年係牌子行先
Mazda 等等日本車出入唔到大場面
btw出多一半價買到V火 我唔信出唔到大場面

係，六七年後要湯

建議試左車先
避震極硬
乘客好易暈車浪
(可能其他寶馬都係咁我唔知

同埋其實都唔係太慳油
公路大概 8L
市區去到13up唔出奇

thanks...

都有好嘅
軟件真係唔錯
同埋操控感都幾好
揸落感覺都幾好
操控好靈敏
但係始終都係三缸turbo引擎

仲有我成日想上落山
發現上斜電腦會拖到引擎好高轉好嘈（係接受到嘅嘈

軟件？有乜特別軟件

認真答
5+2要歐洲安全感

220/Touran
GLB/Discover sport 貴啲
Tiguan allspace 平民牌子但便啲實際啲

idrive整體好易用
衰在冇carplay/auto

男人老狗揸買餸車嘅感覺⋯⋯ 得罪了

架Nissian Pulsar空間仲大過架2GT
2GT純粹係升高咗

咁又唔係 睇得出樓主係真男人 一個顧家嘅男人

我係英國都睇緊哩部
主要坐兩大三小，有時親戚嚟就車多兩個
七人都係貪坐兩個嘅時候尾箱夠大，方便細路上落，仲有慳油
至卡馬力我而家90匹都係咁揸
我FD A3車條女都話唔夠力，highway過人唔爽

比女人的

冇apple carplay有D落後

香港都冇，而且日產唔要la, note第二排都大過好多車

鍾意咪買
不過3x萬歐洲車7人
預左齋同冇力
同埋呢架唔唔好期望人地當佢bmw啦
比人感覺仲衰過1
你覺得安全同好揸就得
相信踩呢架車既人十個有九個都冇試過呢架車

利申 冇試過 但睇外表已唔鍾意

諗住用五六年
其實安全行先
跟住就空間
跟住就慳油
完全唔理力水嘅

因為成日發夢有交通意外
停屍間打嚟 話死咗邊個邊個
ncap 司機同乘客 冇90分
仲差嗰啲韓國車
係呢方面有啲淆底啫

顧家就唔會買2GT啦
顧家買七人車 但係冇趟門 冇空間
講咩安全 根本就自己貪寶馬

樓主， 唔講雙田， 有冇睇過Serena epower?

唔係我揸

有，自動brake主動安全
全cut
本來日產嘅主動安全系最好

買部2手 20系啦

驗車嘅時候師父發覺 撥咪

冇點研究車，路上都見過幾次218i。我一直以為係Golf Jazz個類車仔覺得個樣都好似唔錯，但到宜家先知呢架係7人車

討論左咁耐樓主落左訂未

似golf sportvan

琴日先開始唸，
Forester vs stepwgn vs 218ia

218i 啦唔使諗
香港都係牌子行先
同埋 even 係 FWD 既寶馬都係相對地好揸既

連登講車
班人全部揸雙田萬事達

呢度我以為係讚其他車好
自己就揸傷田萬事不咩

屌比女人渣就一定Benz/BMW，佢地至在買個章，即係買LV/Gucci 咁

俾女人唔好買森林人啦

ncap司機乘客同時九十五分以上好少

咁咪姐係空間細囉又唔認

我今日去左showroom座下，surprisingly roomy, 第二排大過note,大過C5 aircross
你要試下

我高過登仔身形可以翹腳

不過第二排完全冇剪裁
又硬，避震行程太短，好震

要買就買220i啦
雖然頭驅都有寶馬傳統駕駛感
行龍翔道唔會好似noah咁坐船 懸掛唔錯

呢架車
好似唔會有下一代

唔知呢類嘅末代車 之後
保養會唔會難度高左？

冇一球唔可以係連登講歐洲車

放心
而家歐洲車乜春都共用
2AT/ 2GT 同Mini F55/F56/F57 仲有啱啱出嘅新1仔同2GC F40/F44 都係共用大量零件
所以都唔洗驚

仲有寶馬啲parts咁平 唔厭煩睇圖好多野都自己搞到

點解要買2系
老老實實無一部車樣衰得過佢

其實額外個2座位一年都用唔夠兩次
叫個凸章個兩條友自己坐巴士咪得

我其實唔介意架車個樣呀

希望好似上年咁樣減兩萬

我買左架4缸220i,但基本冇點坐過7人,都係當普通5人私家車用,力量同車頭震會好過218i,依家218i原廠做promotion 比上年送多左option,平時係街到都見到下2series,算多人買。

先唔講部車個樣啦，我就咁睇條list設備唔算差喎，起碼安全野都屌打日本車九條街啦

不如咁啦，你攞30 蚊出尼買寶鹿，點解唔攞10零蚊出尼買架佛/vellfire 20系，好坐又好坐過你，力水又好過你，空間感又大過你，性價比又高，買完剩番嗰d錢就用尼整埋車，我諗廿蚊有找搞掂哂
驚大食就買架2.4, 咩都唔驚就3.5 v6

牛肺

揾架冇中港，唔急就慢慢睇慢慢揾，實揾到，點都好過買架牛肺細柒人車，又唔好坐又唔夠空間

今年啲人冇得去旅行，又驚公共交通會中招
俾人掃幾乎冇現貨車淨，你都唔洗諗年尾減

隔離個Post都話車行啲車賣晒

出部Freed算把啦, 反正出到街都係一樣比你笑

本身泊地獄車場，用唔到大車，我都識estima, alphard正la

前幾揸過freed
無人笑

Facelift完個泵把我真係頂唔順

我唸honda一般嘈左D，
試過Odyssey
45萬好似
嘈左D
凳咗D
ride quality 好差

細柒人車真係唔建議買，又重又牛肺，如果好少載柒個人，不如正經買部5人車算

搵2手車黎同新車比較公唔公平
拎番30個既5+2就公道d

Nissan serena epower 可以試下，有360度環視睇位泊車

未買車就試多幾款先再決定啦

冇話公唔公平，都係向錢看，新車越出越冇性能特色， 睇性價比做人，始終車都唔係必需品(除非你好疊水，呢小小錢唔care)

同價位同size歐洲5+2 好似真係冇乜得揀, 諗到 ford cmax, vw touran, tiguan all space, peugeot 5008
但以上有3部已經冇賣

樓主唔考慮埋cx8?

咁大架冇turbo
個扭力真係...

標血黎左架大獅王5+2開價28萬
好似係1.3turbo 差唔多spec

夠膽題萬事得？未比樓主屌過？

女人渣住部 iPhone 撚理得你 Android 跑分冠軍丫

幾時出？

cx8好鍾意，但好似又大又重又浪費油，我估

冇mrcc cut左好多野

bmw係咪可unlock電腦開ACC？

ACC要有本身有果個硬件先開到

有價單啦
你去標血問問雙趟門

Van 仔款

個架5008 options 全cut 2019
好差，法國車冇safety option ncap減一星，我上過去

女人用

唔敢揸出街

我買，即被殺死

廢車

廢得過三氣袋？

日本中七的確係唔受得側撞，要比較安全真係要去到 Odyssey, Previa, Alphard 先 ok

5008 都 van 仔款？ 自駕試過1.6 幾正

冇買5008啦
得返van仔

真係好肉酸

上面仲推介

內籠醜得幾緊要

你覺得3缸7人會好靜？

慢揸好少過90,我估OK... honda用飛機引擎我都頂得住

慢慢上會ok嘅

試過車, 隔音一定好過stepwgn/noah

頭先Lunch見到有女司機揸架黑色218I 接小朋友放學
實物OK啦

我理解咗做引擎聲
隔音冇得比啦

汽油車引擎聲點會嘈, 你估柴油車咩

而家啲柴油引擎都冇乜聲

唯一正常既7人歐洲車 ，得福士部 Sharan

淨係常見既X1 Diesel同Sorento Diesel都已經夠曬嘈啦, 喺條街成日都聽到

連德國本土D reviews都好差

你平時坐車頂？
車內點會嘈

利申 柴

記住痴M章

要買七人車正正經經買架七人車啦
2系依啲咁既垃圾七人車真係唔知點解會有人買
你話唔飛唔快唔求力水
都求佢真真正正坐到七人有兩隻電門上落車方便

又再者雙田維修保養點都平過部2系
又再講二手價又硬到出奇

講慳油又有新個部Serena
真心唔明點解會有人揀2系

怕橫腰被炒，撞車時日系電門多數乘客重塲

一般車門有一粒釘裝knob防止車門被撞入車箱内，電門冇左呢粒保命結構

咁驚俾人撞，可以睇吓 Volvo

volvo xc40太細
xc60支那制，xc90太大冇錢買
mind hybrid每次service收10000都似

買架車番黎原來係用黎準備定做撞擊測試
而唔係諗下個乘坐感

你揸得七人車仲要揀2系都唔係諗住駕駛感覺有幾爽皮
架車有幾定 隔音有幾正等等
都係純粹定諗住啲乘客坐車個陣有良好感覺架啦

你真係要買架安全車去買架Volvo算啦

喺條街聽到又點會係車內呀，識唔識字呀你

上面大部份人講到2系係垃圾。。。

Sorry大佬
唔知買車原來要留意埋車外嘈唔嘈

因為2系真係垃圾

但又冇講出點垃圾？

我架stepwgn 真係幾大引擎聲 不過自己揸係覺得幾好玩好聲

算啦你去買啦

寶馬依家出新款車既政策就係為左一班唔係太熟車既人而買
寶馬一直以為比人地既印象係就算出架垃圾116都好
比到人地良好既操控 尾輪驅動 揸得開心愉快
好明顯地依家佢要打入家庭市場就係出埋依啲四不像既車
用埋啲乜鳩三缸turbocharged engine 務求架車識郁就算

雖然泥鬼拖頭間唔時都有意外發生
但係你唔同佢平排駕駛其實都好難撞鳩埋一齊

三十三萬七人車有日本三寶
Noah - 萬年唔識壞2000cc engine + 豬油CVT
Stepwagon - 1500trubo engine 牌費都慳埋 + 垃圾 CVT
Serena - 1200cc e-power hybrid 車 不過對唔住無波箱

不論空間 配備 乘座感都一定好過部2系
Serena 行電既隔音係十分好因為個到引擎係你正常揸既時候基本上係0聲音
Stepwagon有雪櫃尾門 不過好唔好用就見人見志
Noah 保值一流同埋入油就識行未見過會壞同快過蓮花

如果你要滿坐七個 2系尾排梗本係dog seat
三缸引擎天生唔平衡比較易壞
再者寶馬唔係唔洗整車既代名詞

如果你計埋你出新車再買埋三年原廠保用計劃
其實個條數係差唔到幾多

七人車係日本車既天下
就算部freed空間感都一樣好過2系

你有決心就買2系啦
無人阻到你
我相信一班寶馬迷都好感謝你依班人繼續課金買寶馬令到寶馬唔會執笠住
同埋你真係為左側撞既時間比其他車安全而放棄乘坐感
我真係覺得不如坐巴士好過

推番上黎
留名睇下最後係咪好似Forester咁讚完就算

咁你幾時買？

香港盲毛多，日系中七真係唔夠安全

七人車有真正既舒適感，差唔多得 Alphard 先俾到我

利申：有架 Serena 當貨 van 用

一個月左右，心大心細

我個人感覺，日系中七喺日本揸就 ok，喺香港環境揸就遠遠都談唔上舒服

唔見得 Freed 既乘坐感會好過 2GT 喎，就算啲中七中排後排坐晒三個大人我一樣都覺得窄

對於家庭車安全設備我一定最睇重，係香港啲濕鳩代理好落後仲入啲得雙氣袋既新車嚟賣

咁驚俾人撞， 買坦克車啦

香港人點解唔可以提高對安全設備既要求

如果小心D 揸， 跟牌行， 駕駛時做足本份， 俾部汽水罐你， 死既機率係幾多？ 你下下車神上身， 俾部G class 你都冇撚用啦， 揸車最緊要係精神同意識如果雙電門真係咁危險， 就唔會出到牌啦

被炒過一獲甘的

睇左樓豬啲回覆
根本已經決定左買
你係上黎要人認同你去買架垃圾2系
咁你未去買囉

2020 年仲買要入油嘅車？
不了

其實唔係引擎聲大，只係部車隔音差

唔係你自己小心就得
道路上有好多突如其來既危險人士

揸汽水罐死既有幾多係人地錯呀

香港法例落後啫, 啲雙氣袋私家車喺歐美地區神早已經出唔到牌

美帝咪又係有odyssey sienna, 雙電門車係咪出唔到牌呀？依家講緊電門車危險， 你就拎豐田雙汽袋黎講

大佬呀, 人地嗰啲仲大過架 Alphard 又有齊安全設備, 緊係安全好多, 啲日系中七點比呀

買寶馬係買鋼水 的而且確同等車價可以好多選擇 而218都唔係一個最好嘅選擇，不過講安全性一定比日本車好好多人話成日買架車唔會預咗撞 但係偏偏香港就好盲毛撞你

利申 見得太多歐洲車同日本車撞車後嘅分別

都係供求問題， 問題係用家肯唔肯俾多5 皮野買齊安全設備， 答案就係大部分用家都唔肯， 寧願俾27萬買部 rav4, 23萬買部齋版sienta, 係人都知掃巴佬安全， 萬事得抵玩， 但買車唔係講用兩三年貨仔 連登仔永遠都係紙上談兵， 齋噏

個人建議你係for家庭車嘅話不如出架X 出2系你會後悔 不論係性能定配備甚至2手市場都有分別 我揸過好多寶馬都覺得2系唔太值得

就係因為有太多港豬先做就到啲濕鳩代理

呢款車其實係5+2啦，最尾兩個位實在好難坐到大人，bmw7人車空間夠嘅得X7，我亦都試坐過。我自己有部220i都係當5人私家車咁用，始終7人車日本牌子經驗豐富啲空間好啲，而家歐洲牌子入門車質素其實唔見得比日本車好好多啦，其實差唔多，不過218i食正香港人睇重牌子加7座位，所以銷量唔差。

我都係買日本車算了

只能叫5+2，第三排臨時坐下

只係我個人既所見所聞, 你留唔留意關我撚事咩

只係港版cut到得返雙汽袋, 你攪清楚個問題先啦

都係供求問題， 問題係用家肯唔肯俾多5 皮野買齊安全設備， 答案就係大部分用家都唔肯， 寧願俾27萬買部 rav4, 23萬買部齋版sienta, 係人都知掃巴佬安全， 萬事得抵玩， 但買車唔係講用兩三年貨仔 連登仔永遠都係紙上談兵， 齋噏

廢事打多次， 複製貼上算

乜撚野比多5皮呀,
明明同價位既對手都做足冇cut過袋,
選擇性失明

咁點解銷量第1 唔係同價位對手呀， 你明唔撚明代理將貨就價呀？ 雙田齊option 就唔係咁既錢啦， 問題係雙田代理唔需要做到自己咁cheap , 你吹咩

講銷量, 垃圾Model3攞第一添

不過人地寫明想對安全設備有要求,
咁事實同價位, 唔揀cut袋Noah,
都仲可以揀齊袋Stpwgn嘛

我上面講埋serena epower， 佢話唔安全

一早話左樓豬唔知開post 做乜撚, 講撚左咁多部車點垃圾佢自己覺得冇所謂就話唔係垃圾, 明明客觀咁睇就係垃圾, 連bmw 都可能唔再出.

雙田代理不嬲都食水深，我阻唔到一部港豬做水魚

係人都唔想俾人水， 但Bid 部全新雙田番黎幾錢， 值唔值先？ 買車係為自己帶黎方便， 如果買部車周身病痛， 有乜意思先

Stepwgn 同 Serena ePower 咁我都會揀後者，陳年 Noah 神早已 out 咗

依代noah同spade 都差唔多10年， 正常啦

根據我同屋企人多年買車經驗，架車有冇病痛從來都係撞手神，有架豐田入廠次數仲多過一啲歐洲車

你點話點好啦講嚟都嘥氣

有冇咁差呀
我見成街都係218i GT wor

218 wo
定你撈亂左3,5系

我仲想要有AEB

主動安全 全cut都買？

我試左車， 覺得內裝好過曬啲日本車除咗凌志

落左訂未

雙田仲要比泰國/東南亞貨你

神車 so far 仲係 made in Japan

你一試就要買？你想question D乜？

Mazda係因為廢，冇廠...
連英國都要喺日本運去賣

Sorry
我買咁多架新車無一架試過車
一入 showroom 就俾訂了

真
真係買車ge通常都唔會搞咁多野先扑到鎚

其實入得去已經有心水
通常上網睇曬 review 睇曬 spec 先會行入去
同埋 budget 有限都知得邊幾部揀

哦